狗車新特徵！！！

有狗

1/10

We need photo!

總之見am車就小心啲

狗車通常都係白、灰、黑既7人車或16座VAN

唔一定係AM

通常都係白、灰、黑既7人車或16座VAN

任何車從玻璃睇唔到車內既 都要小心

冇錯, 香港車唔比用黑玻璃,連貼玻璃紙都唔得。得d狗先可以咁

岩 再加埋7人車/van就9成係啦

白、灰、黑

有趟門嘅車，開得夠大班加狗衝出嚟好快手

想玩１８２３投訴佢塊玻璃，不過要多少少資料，如出現位置時間日字，咁先可以做野。

有窗簾嘅都係

之前都試過用5.5噸貨車

如果見到架的士睇唔到車入邊情況 大家都要小心

2/10

3/10